---
title: >-
    شمارهٔ ۲۰
---
# شمارهٔ ۲۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>سیرم از خوان سیه‌کاسه گردون، هرچند</p></div>
<div class="m2"><p>قرص مِهر و مَهَم آرایش خوان می‌بینم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>آنچنان خسته‌ام از دست خسیسان کامروز</p></div>
<div class="m2"><p>مرهم از خستن شمشیر و سنان می‌بینم</p></div></div>